[請廣傳][真正解決逃犯條例的方法]請大家救救中國 我懷疑林鄭月娥是美國派來的奸細

本人非常支持中國共產黨的執政，也支持把犯人移交中國，但現在不是時候，我想在此呼籲大家在大是大非面前，不管是什麼派也要共同對抗林鄭月娥對逃犯條例的修訂，因為這個修訂是對中國的一個致命的一擊 。

我先從逃犯條例破壞一國兩制說起。我國已故領導鄧小平早在中英聯合聲明簽署之前，為一國兩制打下了穩定的基礎，我在此為大家展示一下百度的說法。
「在实行“一国两制”政策之下，特别行政区以基本法作为地方最高法律。有英国及葡萄牙管治背景的两个特别行政区，主要官员与官方机构的设计有重合的地方，如廉政公署、审计署、终审法院和民政总署。两地也有不同之处，主要分别体现在保留传统的政府架构（香港政府是三司，澳门政府则是五司而职能方面只相当于香港司长辖下各局）、法律体系不同（澳门为欧洲大陆法，香港为英国普通法）、澳门没有高等法院（由主权移交前获得终审权的高等法院改为终审法院）和澳门基本法是以香港基本法为蓝本的修订版本，避免宪制法律中的问题与漏洞（参见外佣居港权争议）。
根据基本法，特别行政区管有自身的立法权、行政管理权、独立的司法权和终审权，社会治安亦是自行处理而经济制度则采用一直实行的资本主义制度而非社会主义制度，外交和国防由中华人民共和国中央人民政府负责，驻军费用由中央人民政府负担。对外事务由中央人民政府授权特别行政区政府，依照基本法自行处理相关事务。」
如果逃犯條例通過，香港的司法制度不再單走英國的普通法，而是由於可以移交犯人到行大陸法的中國，這就是違了中英聯合聲明的約，所以我懷疑林鄭月娥是想給借口給英國說我們中國違約，讓英國收回香港。再者，她這樣做是把鄧小平同志的面子往哪放?為什麼她要這樣做?她很大機會受了外國勢力影響了，大家想想，她本來可以到英國退休，但她又不去了，是因為她被資本主義洗腦了，要為外國服務，回來出賣我國的利益。她一個地方首長在捉一盤很大的棋。

大家再想想，中國和美國在打貿易戰，在這敏感的時候，搞亂中國重要的經濟戰略地點香港，讓美國有借口因為關注香港的自由而發聲，甚至要取消美國和香港的關係法，這對我們打貿易戰是十分不利的。再者，逃犯條例給了外資離開香港的理由，中國現在急需資金，讓外資都給跑了，我們怎打貿易戰?所以林鄭月娥有可能是帝國主義派來的奸細，目的是要讓我國在貿易戰中失利。

我希望各位在之後的行動不要再說什麼林鄭下台，她下不下台不是最重點，重點是逃犯條例現在不能通過，作為愛國的香港人，請你們拿起愛國的心，維護我黨在一國兩制下的意志，維護一國兩制，才是這次政治運動的重點。不要再被林鄭月娥蒙上反抗之名，你們都只是愛國者。

請各位廣傳，幫忙頂上去。

之前開錯台了，忘了香港人沒學術

推

有人幫忙推上去嗎

想救我的國

謝謝您

pish

反了反了

send去中紀委

我已經三天沒笑過了

不能再讓帝國主義的鷹犬放肆了

我本來是很支持逃犯條例的，但我看了一下大環境，好像有點不對勁兒，才發現，這個人可能是要反了。

我也是很震驚

連登盲反撚全面進場

這裹有管理員嗎? 可以放一下熱門?

我希望有人反我，令更多人看到

幫推

幫推要讓更多愛國人士見到！

6.5/10

愛國是必須要的，遊行沒有領袖是沒問題的，心中有習主席的好就夠了

怎樣才可以有十分?

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

太長

簡体

下棋唔係捉棋

應該怎麼改善

想所有的香港同胞看得明白

我明白了
她和14年的「振英」一樣「心在曹營心在漢」！刻意搞大件事！
果然是真黃絲！

振英是我黨的忠實份子 和林鄭是不同的 中國人的面快被林鄭掉光了

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

天在為我國哭

反中亂港港毒狗淋病想挑撥離間，借外國勢力打香港害中國，食屎啦。我地要將淋病往死裏打，屌打班死漢奸！！！

反了

Push

似啦，咁大大力推
攪到咁多人上街，落阿爺面
你個地方小官攪成咁

一個小地方的遊行 被世界各國的媒體報導
現在人人都借此找機會對抗我國 簡直是現代八國聯軍都要打到來了

但每個國家也沒有想救香港 只是等條例通過了 就以香港打中國

推！！

中共而家最怕唱紅，最憎毛主席

公安同志們 如果他日林鄭真的戴罪下台了 你們也成了共犯了 就是一個個反動派

冇咩用架啦 同以前雨革和雜種求救有咩分別

我們永遠記住毛主席的教導 記住不一定要天天講 但今天看到這種人 又讓我想起毛主席所對抗的帝國主義

雨傘運動 香港要追求民主 這是不可能答應的
但這次 地方長官令香港變成臭港 最後只會讓中國在貿易戰上少了資金 所以逃犯條例是不能推的

轉去微博

轉到哪裡去都可以 不記來源也可以 真心愛國 希望同胞都知道一切都是這個地方長官的錯

最尾兩段唔記得譯簡體

林鄭原來係死黃絲 亂港妖魔
即刻廣傳俾愛國人士睇

我本來是用簡體打文章的 但我怕香港人看不懂 這種時候應該同仇敵愾

轉比大陸同胞睇

同胞們 英國已在下議院商討要檢討一國兩制了 帝國主義要來了

中國的地方長官居然是天主教徒 我早就感到有點奇怪

垃圾文

震驚13億蝗了

懷疑有人想勾結外國勢力，推國家主席落台自己做首位女主席

唔好講咁多，各位加油 記住換icon，講廣傳

一定要等大陸人覺得香港人正確，香港人受壓迫

一百萬人上街了，這個鍋，是要有人來背的，我幫你找到了罪魁禍首。

你去抗爭，你不怕打倒了警察會引來解放軍嗎？如果林鄭月娥的行為幫助了外國對抗中國，你去進行鬥爭，你是愛國，那你還要怕解放軍來香港嗎？你不怕了，因為你政治正確了。

你沒有愛國的心，你是法西斯。

不再玩膠⋯
仲細咩⋯⋯
醒啦

同胞要醒覺了，為中國招來敵人的行為都應該停止了。

人民日報也說了「逆大勢者不得民心，中美兩國友好大方向不該逆轉。」
貿易戰是不能再加劇下去了。

我不清楚她的目的，只知道她在破壞香港，破壞貿易戰。

什麼是政治，您，真的懂嗎？